鐘意咗個朋友

其實係咪唔會有結果?

友達以上，戀人未滿。

都未去到咁曖昧。

有什麼戀人不是由朋友開始？可是戀人和友人也只是一字之差。

你又啱嘅。

成日都鐘意朋友

自作孽

我都係，之前仲有單獨出來食飯睇戲行街…whatsapp仲有講有笑，但唔知點解過左新年就冇晒反應咁……

我都係咁上下
原本日日都有傾wts
最近之後無哂反應

有一次單獨見面嘅機會已經好開心，個陣仲以為有下次。

我都係 之前同個朋友日日傾電話 日日傾sc 好似曖味 但近排淡哂 無傾好多日 感覺變番普通朋友 其實一開始可能係咪自己諗多左

可能對佢好小事，自己就以為有希望。

唔好可能唔可能咁，男人老人，鐘意咪講，想做咪做，人真複雜

我都想好似你咁果斷。

我覺得繼續做朋友仲好過一齊 因為喺朋友角度睇到佢嘅好 同真正拍拖唔多唔少會有啲落差 亦有可能喺成日傾計而依賴左佢 嗰種感覺未必喺鐘意

我怕表白會失去佢同埋本身一齊玩開班朋友。班朋友對我都好重要。

你咁講都啱。不過我覺得做情侶又可以係另一個角度欣賞佢。

寧願沒擁抱共你可到老

你有無諗過你表唔表白都會失去？人大左個班友各自有生活好快就會散，生活好快就無交集，特別係佢地各自有自己的情侶。當時同你一樣諗法，好驚無左堆朋友，但事實係相反。

咪去馬囉

好掛住佢 佢又唔理我 問10句應7句
係咪個天玩我？有個日日秒回 但又係中意

識左幾耐先 幾年都仲有機會

單獨出街對女仔黎講係咪冇咩野 點解出完幾次都可以同人講冇對象 好撚失望

多謝巴打屌醒。

I know that feeling bro.

識咗七年，不過熟都係四年。

自己諗多咗。

係醒先好，試下約人單獨出黎先

出過一次,下次要等到七月先有機會。

你咪試下約佢出黎 唔洗表白既 慢慢多少少身體接觸 佢唔縮都仲有機會 先再諗表唔表白

多數唔得架啦
以女人既logic
你唔短時間撻著佢 你就898

我都係咁諗,表白好睇感覺。

師兄比個機會。

我覺得 如果一開始就是以朋友入手就已經輸了
應該是有“特別感覺”的朋友 你才有機會

淨係我對佢有特別感覺…

輸左半啦 哥仔

係

我會試吓架。

巴打有嘢分享?

我都係
好無奈
明知唔會有可能
就越諗越多
等對方搵我傾計
好似陷入去咁
又唔想無左個朋友

成日都諗住佢。

睇定d唔好亂黎啊

我淨係唔想後悔呀。

唔係叫你唔去 只係睇定d先去姐

我都係
但唔敢做啲咩
驚比佢發現我鍾意佢
驚會無咗一個好朋友
可唔可以停止對我好 令我死心？

男定女，乜都無做過就要自己死心

我係絲
覺得對方對我無意思
得我自己ff

何必下下自己估完當真，如果真係咁好朋友咪試探一下，你覺得我點之類，千其唔好老左後悔自己無做過一d事